自助餐一問

巴絲 有有邊間dinner buffet 推介？ budget 預一人650
我本身有hsbc卡 自己本身有稔住去文華

我地一家都唔特別好生蠔但其他海鮮都食的

Jw cafe 有片包鴨 花膠

*片皮鴨

佢個個月啲主題都唔同好似 上網睇之前有蟹勁正！！
想問bk嗰時有無得問佢

Jw好難訂枱

想男朋友生日去食 唔通要轉君悅